狗會幾時開港超盤啊！

要振興香港球壇
開港超盤不二之選

肯定勁多假波

開唔開都有

啲瑞典波當年馬會都買佢怕 半場成日567

香港波仲要真係打埋假波(試過) 又有明文規定本地賽唔比落飛 睇怕難過登天

到時D賭仔..
係球場到屌
踢出底線呀屌你老母

諗起都好睇

咁撚大間馬會 竟然唔撚可以買本地真係好on9

中超都未敢開 點會開港超

唔係馬會唔想開
係政府唔俾

場場爆滿

當入馬場

俾多隻角黎啦，屌你老味

NBA 幾時開呀

一定好多呀伯入場屌

瑞典波前年就冇左

跑馬都可以做馬啦